
El aumento de un espejo curvo está dado por la relación: aumento = $D_i / D_o$.
\begin{enumerate}
    \item Usando esta relación determine el aumento proporcionado por un espejo plano.
    \item ¿Qué significa el resultado obtenido en la pregunta anterior?
    \item ¿Este resultado concuerda con lo que usted aprendió al estudiar el espejo plano?
\end{enumerate}
